M痛有咩解決辦法？

今次痛得好勁

經痛貼 or 暖水袋

飲熱朱 按下個肚

懷孕
我蝕底d免費幫你

fu緊暖水袋了，都冇咩用咁😭

瞓係到唔郁都好痛😭

唔該喎，辛苦你！

大力順圈按摩下腹
一開始會好痛 之後會覺得m到順暢唔少
仲有飲多啲暖水 差好遠

食生冷野！以毒攻毒！

我試過，痛到極點既時候飲凍豆漿，然後以後都無再痛過

頭盔：無科學根據，唔建議嘗試

斬草除根
講笑 認真熱鮮奶幾work下

搞大個肚

止痛藥
熱朱

絲打可以試下
遲啲都諗住買比女朋友試

好似幾有用咁，買個挽下先。感謝巴打！